新型冠狀病毒個案1549係邊位波台會員

個案1549：27歲男子，在彩雲邨伴月樓基督教靈實協會庇護工場工作，7月8日最後一天上班，7月11日咳及腹瀉。張竹君表示，會派員到病人工作的庇護工場派發深喉唾液樣本瓶，以為相關者作病毒檢測

小妹我嚟

#38189

世界色情王

利申:佢同事

少高25？

佩xxxx

中完武肺會勁D

佢返食環署

唔關我事
一早已經比庇護工場果邊強迫NO PAY

智商好似會倍增

你啦成日作教會歌

天氣仔黎

-10智商x2係幾多？

智商唔會負數 你7左

我係負智商 賓又柒

基督教靈實協會庇護工場工作

都似

#22589

#169

賓哥